東張西望做自己藝人既病

其實訪問佢做咩

籌旗？

唔明個目的，係咪想幫佢

jm9

個目的係嗰位中醫師嘅廣告